維護輿論同正義：我哋要有自己嘅記者會!

如果大家咁驚中立/淺黃(大部分香港人)因為CCTVB同政府嘅記者會而反對我哋，我哋應該係政府每次召開完記招之後，請有代表性嘅人，例如議員出黎發言! 反駁政府言論，澄清老屈! 用我哋嘅角度描述多次件事!
無可否認，好多人仲係會睇CCTVB同記招吸收資訊。

如果需要錢去租地方，我份糧已經準備好

其實飯民間唔中有開

幫推

泛民一直有開架喎

邊個可以代表發言？

Push！

Push

其實真係要 唔需要發表啲咩
講返每一日警方做過啲咩

鄺仔如何? 或者每場機會遊行嘅民陣召集人

唔得㗎囝囡，咁樣樣咪即係等如大台…

無錯! 咁先有效達到每次運動要傳達嘅意思!

本身都有民間組織啦！叫佢地出黎描述真相! 無位比到佢地捉人

推啊啊啊啊啊啊啊啊！光復香港 時代革命

一陣又話有大台
同埋出嚟講嗰個好危險

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

Or even Gphone都得
但一定有人（陳雲and friends)
出嚟屌話佢地騎劫運動
而亦都要小心發言人係咪真係知我地呢邊想佢表達咩
從而唔會招到嗰班人口實
講到底，一場咁大型運動一定有意見分歧
點樣可以令廣泛人接受而唔會拖低前線士氣好重要
如果唔係又會中咗對家連月嚟嘅分化手段

大家一齊諗諗佢! 我覺得形式好重要，一定唔可以比位人地入而捉咗開咪嘅人

政府每日開
香港人都每日開
實行打對台
最好就播埋片/ppt slides